覺唔覺摩連奴係衰男人磁石？

皇馬西班牙幫
車仔世三幫
曼聯法國幫

好慘呀摩囝

撐摩